Trump: No deal of Tiktok unless entire control

Aastocks

又撚

生意佬真係一時一樣

好彩尋日放晒fsly

有邊個真真正正曾經估中過特朗普下一步

如果唔係就奶

撚狗咁撚

61.8 賣撚哂, 呢隻野玩唔過

邊隻？

心水清

彈出又彈入！吹呀打我吖笨

其實 侵主旨無變，支控就唔使旨意係美國